msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MESYM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 15:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-16 15:49+0800\n"
"Last-Translator: Leo\n"
"Language-Team: Leo Jun-E <info@mesym.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././config/config.php:44 .././config/config.php:70
#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-highlight.php:36
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:36
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:37
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:100
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:72
msgid "Highlight"
msgstr "摘要"

#: .././config/config.php:49 .././config/config.php:73
#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:47
#: .././pop-library/processors/buttons/post-buttons.php:99
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:38
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:39
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:98
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:101
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:79
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: .././config/config.php:67
#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:46
#: .././pop-library/processors/buttons/post-buttons.php:98
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:31
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:34
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:35
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:99
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:65
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: .././library/disclaimer.php:28
#, php-format
msgid ""
"%sThis information was gathered and published by %s from <a href=\"%s\">this "
"source</a>."
msgstr "%s此资讯是由%s发布，源自<a href=\"%s\">这个出处</a>。"

#: .././library/disclaimer.php:67
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: .././library/disclaimer.php:86
#, php-format
msgid "Original URL (for Disclaimer):<br/>%s"
msgstr "原来的URL（免责声明）：<br/>%s"

#: .././library/disclaimer.php:123
#, php-format
msgid ""
"This Profile was created by %s with information available on the "
"Organization's website."
msgstr "这个档案页被%s创建，内容来自该组织网站上的资料。"

#: .././library/gallery.php:39 .././library/gallery.php:46
msgid "Wide"
msgstr "宽"

#: .././library/gallery.php:45
msgid "Full Size"
msgstr "全尺寸"

#: .././library/gallery.php:47
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:263
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:372
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:242
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:149
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:289
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:22
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:38
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:565
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:759
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:535
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:358
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: .././library/user-registration.php:15
msgid "Linkedin"
msgstr "LinkedIn"

#: .././library/user-registration.php:16
#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:46
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: .././library/user-registration.php:17
#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:56
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: .././library/user-registration.php:18
#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:76
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

#: .././library/user-registration.php:19
#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:86
msgid "Instagram"
msgstr ""

#: .././library/user-registration.php:20
#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:36
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: .././library/user-registration.php:37 .././library/user-registration.php:40
#, php-format
msgid "Profile owned by %s?"
msgstr "档案页被%s所拥有？"

#: .././library/user-registration.php:47
msgid "Organization info"
msgstr "组织资料"

#: .././library/user-registration.php:51
msgid "Contact person"
msgstr "联系人"

#: .././library/user-registration.php:55
msgid "Contact number"
msgstr "联系电话"

#: .././plugins/aryo-activity-log-pop/pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-notifications-hooks.php:66
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> has made a highlight from <strong>%s</strong>"
msgstr "<strong>%s</strong>从<strong>%s</strong>去了摘要"

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:186
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:252
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:188
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:254
msgid "Unprocessed payment needs refund"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:224
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:295
#, php-format
msgid "%s Options"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:225
msgid ""
"<strong>Important:</strong>In order to connect Alipay with your site, you "
"need to configure the return URL."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:225
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:296
#, php-format
msgid "Your return url is %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:226
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:297
#, php-format
msgid ""
"Please visit the <a href=\"%s\">documentation</a> for further instructions."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:230
msgid "Alipay account"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:233
msgid ""
"Please enter your Alipay Email; this is needed in order to take payment."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:237
msgid "Alipay partner ID"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:240
msgid ""
"Please enter the partner ID. If you don't have one, <a href=\"https://b."
"alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:244
msgid "Alipay security key"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:247
msgid ""
"Please enter the security key. If you don't have one, <a href=\"https://b."
"alipay.com/newIndex.htm\" target=\"_blank\">click here</a> to get."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.alipay.php:251
msgid "Payment method"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:31
msgid ""
"Be aware that by approving a booking awaiting payment, a full payment "
"transaction will be registered against this booking, meaning that it will be "
"considered as paid."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:78
#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:222
msgid "Success Message"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:81
msgid ""
"The message that is shown to a user when a booking with bank transfer "
"payments is successful."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:85
msgid "Customer Message"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:88
msgid ""
"Give the customer instructions for paying via Bank Transfer, and let them "
"know that the Event Booking will be confirmed once the money is received"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:92
#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:36
msgid "Account details"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:95
msgid "Account details title"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:106
msgid "Account Name"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:112
msgid "Account Number"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:118
msgid "Sort Code"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:124
msgid "Bank Name"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:130
msgid "IBAN"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:136
msgid "BIC (formerly Swift)"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:161
#, php-format
msgid "Account name: %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:162
#, php-format
msgid "Account number: %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:163
#, php-format
msgid "Sort code: %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:164
#, php-format
msgid "Bank name: %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:165
#, php-format
msgid "IBAN: %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.banktransfer.php:166
#, php-format
msgid "BIC (formerly Swift): %s"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:30
#, php-format
msgid "Awaiting %s Payment"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:95
#, php-format
msgid ""
"To finalize your booking, please click the following button to proceed to %s."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:137
msgid "Resume Payment"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:169
msgid "Approve"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:170
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:171
msgid "Edit/View"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:225
msgid ""
"The message that is shown to a user when a booking is successful whilst "
"being redirected to PayPal for payment."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:229
msgid "Success Free Message"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:232
msgid ""
"If some cases if you allow a free ticket (e.g. pay at gate) as well as paid "
"tickets, this message will be shown and the user will not be redirected to "
"PayPal."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:236
msgid "Thank You Message"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:239
msgid ""
"If you choose to return users to the default Events Manager thank you page "
"after a user has paid on PayPal, you can customize the thank you message "
"here."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:243
msgid "Return URL"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:246
msgid ""
"Once a payment is completed, users will be offered a link to this URL which "
"confirms to the user that a payment is made. If you would to customize the "
"thank you page, create a new page and add the link here. For automatic "
"redirect, you need to turn auto-return on in your PayPal settings."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:250
msgid "Cancel URL"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:253
msgid ""
"Whilst paying on PayPal, if a user cancels, they will be redirected to this "
"page."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:257
msgid "Delete Bookings Pending Payment"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:259
msgid "minutes"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:260
msgid ""
"Once a booking is started and the user is taken to PayPal, Events Manager "
"stores a booking record in the database to identify the incoming payment. "
"These spaces may be considered reserved if you enable <em>Reserved "
"unconfirmed spaces?</em> in your Events &gt; Settings page. If you would "
"like these bookings to expire after x minutes, please enter a value above "
"(note that bookings will be deleted, and any late payments will need to be "
"refunded manually via PayPal)."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:264
msgid "Manually approve completed transactions?"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:267
msgid ""
"By default, when someone pays for a booking, it gets automatically approved "
"once the payment is confirmed. If you would like to manually verify and "
"approve bookings, tick this box."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.online.php:268
#, php-format
msgid ""
"Approvals must also be required for all bookings in your <a href=\"%s"
"\">settings</a> for this to work properly."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:296
msgid ""
"<strong>Important:</strong>In order to connect PayPal with your site, you "
"need to enable IPN on your account."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:301
msgid "PayPal Email"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:307
msgid "Paypal Currency"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:308
#, php-format
msgid "Set your currency in the <a href=\"%s\">settings</a> page."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:312
msgid "PayPal Language"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:315
msgid "Default"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:332
msgid ""
"PayPal allows you to select a default language users will see. This is also "
"determined by PayPal which detects the locale of the users browser. The "
"default would be US."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:336
msgid "PayPal Mode"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:339
msgid "Live Site"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:340
msgid "Test Mode (Sandbox)"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:346
msgid "PayPal Page Logo"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:349
msgid ""
"Add your logo to the PayPal payment page. It's highly recommended you link "
"to a https:// address."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:353
msgid "Border Color"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/add-ons/gateways/gateway.paypal.php:356
msgid ""
"Provide a hex value color to change the color from the default blue to "
"another color (e.g. #CCAAAA)."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:32
#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:34
msgid "Bank Transfer"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:33
#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:42
msgid "Booking successful."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:35
msgid ""
"Make your payment directly into our bank account. Please use your Order ID "
"as the payment reference. Once the payment has been done, please send an "
"email to <a href=\"mailto:info@greendrinks.cn?subject=Bank Transfer"
"\">info@greendrinks.cn</a> with the Order ID and the Event Booking will be "
"confirmed."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:39
msgid "Alipay"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:40
msgid ""
"Pay via Alipay, if you don't have an Alipay account, you can also pay with "
"your debit card or credit card"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:41
msgid ""
"Please wait whilst you are redirected to Alipay to proceed with payment."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:44
msgid ""
"Thank you for your payment. Your transaction has been completed, and a "
"receipt for your purchase has been emailed to you along with a seperate "
"email containing account details to access your booking information on this "
"site. You may log into your account at www.paypal.com to view details of "
"this transaction."
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:47
msgid "Simply come and pay at the Event ;)"
msgstr ""

#: .././plugins/events-manager-pro/library/functions.php:51
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: .././plugins/events-manager/library/functions.php:45
msgid "Upcoming Event"
msgstr "最新活动"

#: .././plugins/events-manager/library/functions.php:50
msgid "Current Event"
msgstr "现有活动"

#: .././plugins/events-manager/library/functions.php:55
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:111
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:54
msgid "Past Event"
msgstr "过往活动"

#: .././plugins/events-manager/library/functions.php:298
msgid "The address was not found on the map"
msgstr "此地址不在地图上"

#: .././plugins/events-manager/library/functions.php:494
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:38
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/buttons/post-buttons.php:68
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:26
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:27
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:110
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:47
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-event.php:22
msgid "The dates/time cannot be empty"
msgstr "日期与时间不能为空"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/functions.php:348
#, php-format
msgid "%sMap"
msgstr "%s地图"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/pagesection-hooks.php:120
msgid "Location(s) for:"
msgstr "地点为："

#: .././plugins/events-manager/pop-library/pagesection-hooks.php:123
msgid "Add location"
msgstr "添加位置"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/abstract-classes/structures/scrolls/scrollmaps-base.php:14
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/scrolls/scrollmaps.php:74
msgid "Scroll down to load more results"
msgstr "加载更多"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:251
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:360
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:230
#: .././plugins/user-role-editor/library/functions.php:32
#: .././plugins/user-role-editor/library/functions.php:47
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:141
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:281
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/widgetries.php:44
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/widgetries.php:45
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:21
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:39
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:549
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:743
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:519
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:346
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:255
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:364
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:234
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:18
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:35
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:553
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:747
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:523
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:350
msgid "Feed"
msgstr "提要式"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:259
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:368
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:238
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:36
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:557
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:751
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:527
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:354
msgid "Extended"
msgstr "扩展式"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:267
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:376
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:246
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:153
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:293
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:23
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:37
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:573
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:767
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:543
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:362
msgid "List"
msgstr "陈列式"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:271
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:380
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:250
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:157
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:297
#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:20
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:41
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:577
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:771
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:547
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:275
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:384
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:254
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:40
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:40
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:388
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:301
#: .././pop-library/processors/abstract-classes/buttons/buttongroups-base.php:42
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:775
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:60
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:62
#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:63
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:39
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:58
#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:43
msgid "as Link"
msgstr "为链接"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/buttons/post-buttons.php:69
msgid "Event link"
msgstr "活动链接"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:46
msgid "Past Events"
msgstr "过往活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:50
msgid "My Past Events"
msgstr "我的过往活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:54
msgid "Add Event"
msgstr "添加活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:62
msgid "Toggle Map"
msgstr "切换地图"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/blocks.php:131
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/blocks.php:139
msgid "Submitting..."
msgstr "呈交中。。。"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:37
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:70
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:53
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:149
#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:463
msgid "Login/Register"
msgstr "登入／注册"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:42
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:57
#, php-format
msgid "Yay! Your %s was created successfully!"
msgstr "恭喜！您的%s已成功创建"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:46
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:61
#, php-format
msgid "Yay! Your %s was updated successfully!"
msgstr "恭喜！您的%s 已更新"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:56
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:67
#, php-format
msgid "Please %s to create your %s."
msgstr "请%s为了创建您的%s"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:62
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:73
#, php-format
msgid "You need a %s account to create your %s."
msgstr "您需要 %s 用户来创建您的 %s."

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:70
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:81
#, php-format
msgid "%s updated successfully."
msgstr "%s已更新"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:76
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:87
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%s\">log in</a> to edit your %s."
msgstr "请<a href=\"%s\">登入</a>编辑您的%s"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:82
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:93
#, php-format
msgid "You need a %s account to edit your %s."
msgstr "您需要 %s 用户来编辑您的 %s."

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:89
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:100
#, php-format
msgid "Ops, it seems you have no rights to edit this %s."
msgstr "不好意思, 您无权编辑这%s."

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:57
msgid "Event details"
msgstr "活动详情"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:58
msgid "Event link details"
msgstr "活动链接详情"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/latestcounts/section-latestcounts.php:31
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:47
msgid "event"
msgstr "活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/latestcounts/section-latestcounts.php:45
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:48
msgid "events"
msgstr "活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/layouts/posts/previewpostlayouts.php:378
#: .././pop-library/processors/layouts/posts/previewpostlayouts.php:679
msgid "posted by"
msgstr "发表人："

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:54
msgid "past event"
msgstr "过往活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:55
msgid "past events"
msgstr "过往活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:60
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:49
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:139
#, php-format
msgid "No %s found."
msgstr "无法找到 %s"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:64
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:53
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:143
#, php-format
msgid "No more %s found."
msgstr "无法找到 %s"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:74
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:153
#, php-format
msgid "Please %s to access your %s."
msgstr "请%s以登入您的%s."

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:81
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:160
#, php-format
msgid "You need a %s account to access this functionality."
msgstr "您需要 %s 帐户以使用这个功能"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:87
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:166
#, php-format
msgid "Your account has no permission to edit this %s."
msgstr "不好意思, 您无权编辑这%s."

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:106
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:107
msgid "Location(s)"
msgstr "地点"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:108
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:109
msgid "Date/Time"
msgstr "日期／时间"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:57
msgid "Sunday"
msgstr "日"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:58
msgid "Monday"
msgstr "一"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:59
msgid "Tuesday"
msgstr "二"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:60
msgid "Wednesday"
msgstr "三"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:61
msgid "Thursday"
msgstr "四"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:62
msgid "Friday"
msgstr "无"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/calendars/calendars.php:63
msgid "Saturday"
msgstr "六"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/carousels/carousel-controls.php:60
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/carousels/carousel-controls.php:61
msgid "Upcoming Events"
msgstr "最新活动"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:48
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:55
msgid "When"
msgstr "时间"

#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:49
#: .././plugins/events-manager/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:56
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:606
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:44
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:60
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:67
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:74
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:81
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .././plugins/gravityforms/library/notifications.php:69
#, php-format
msgid "Notification from %s"
msgstr "来自%s的通知"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/contactus-topics.php:19
msgid "General"
msgstr "一般"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/contactus-topics.php:20
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/contactus-topics.php:21
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/pagesection-hooks.php:40
msgid "Send message to:"
msgstr "发送讯息给："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/pagesection-hooks.php:41
#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:55
msgid "Volunteer for:"
msgstr "志愿者为："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/pagesection-hooks.php:42
#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:68
msgid "Flag as inappropriate:"
msgstr "举报不当内容："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:29
msgid "Volunteer"
msgstr "当志愿者"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:33
msgid "Flag as inappropriate"
msgstr "举报不当内容"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:37
msgid "Send message"
msgstr "发送讯息给："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:81
msgid "Send a message to:"
msgstr "发送讯息给："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blockgroups/viewcomponents.php:68
msgid "Share by email:"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blocks.php:139
msgid "Sending..."
msgstr "发送中…"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blocks.php:154
msgid "Subscribe to our newsletter:"
msgstr "加入我们的通讯列表："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/blocks.php:174
msgid "Take a peek at our regular newsletter campaigns"
msgstr "预览我们的定期通讯"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/checkbox-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Subscribe to our Newsletter?"
msgstr "订阅我们的定期资讯？"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:31
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:40
#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:44
msgid "Your Name"
msgstr "您的名字"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:49
msgid "Your Email"
msgstr "您的邮件"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:53
msgid "To Email(s)"
msgstr "到这些电子邮件"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:57
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:61
msgid "Your Phone number"
msgstr "您的电话号码"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:31
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:35
msgid "Additional message"
msgstr "其他信息"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:39
msgid "Why do you want to volunteer?"
msgstr "您为什么要当志愿者？"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/formcomponents-inputs/textarea-formcomponents-inputs.php:43
msgid "Please explain why this post is inappropriate"
msgstr "请解释为什么您觉得这个帖子是不恰当的"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/forms/formgroups.php:50
msgid ""
"Keep up to date with our community activity through our weekly newsletter."
msgstr "收到最新的资讯，加入我们的定期通讯列表"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:29
msgid "Send Message"
msgstr "发送讯息给："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:33
msgid "Send Email"
msgstr "发电子邮件"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:37
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:33
msgid "Name is missing."
msgstr "请填入姓名。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:34
msgid "Email is missing or format is incorrect."
msgstr "电子邮件没被填入，或格式不正确。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:35
msgid "Message is missing."
msgstr "信息没被填入。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:41
#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:47
msgid "Message sent successfully!"
msgstr "邮件发送成功！"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:42
msgid "Thanks for contacting us, we will get in touch with you shortly."
msgstr "感谢您与我们联系，我们会尽快回答您的疑问。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:49
msgid "Your message has been sent to the user by email."
msgstr "您的信息已通过电子邮件发送给该用户。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:54
msgid "Email sent successfully."
msgstr "电子邮件已成功被发送。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:55
msgid "Any more friends who might be interested? Keep sending!"
msgstr "还有其他朋友会感兴趣吗？请继续发送。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:56
msgid "To Email(s) missing."
msgstr "电子邮件没被填入。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:61
msgid "Awesome! Thanks for taking part!"
msgstr "谢谢您的参与！"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:62
msgid ""
"We have sent a message with your information to the organizers. They should "
"contact you soon."
msgstr "我们已经给该组织发送了信息。他们会尽快与您联系。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:63
msgid "\"Why do you want to volunteer?\" is missing."
msgstr "“你为什么要当志愿者？”这栏空着。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:68
msgid "Flag received successfully."
msgstr "举报已被接收。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:69
msgid "Noted, we will evaluate your feedback and take appropriate action."
msgstr "我们已接受你的反映，并会采取适当的行动。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:70
msgid "\"Description on why this post is inappropriate\" is missing."
msgstr "“为什么这个帖子是不恰当的”并未填入。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:75
msgid "Subscription Successful!"
msgstr "订阅成功！"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:77
#, php-format
msgid ""
"To make sure you get the newsletter, please add <strong>%s</strong> in your "
"contact list. Thanks!"
msgstr ""
"为了确保你得到我们的讯息，请把<strong>%s</strong>加入您的联系人列表中。谢谢！"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/structures/forms/forms.php:65
#, php-format
msgid ""
"Please write an email to <a href=\"mailto:%1$s\">%1$s</a>, or fill in the "
"form below:"
msgstr "请写封电子邮件至<a href=\"mailto:%1$s\">%1$s</a>，或填写以下表格："

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/structures/forms/forms.php:79
msgid ""
"We will send the info below to the organizers, who should then get in touch "
"with you."
msgstr "我们将信息发送致以下的组织，他们会和您直接联系。"

#: .././plugins/gravityforms/pop-library/processors/structures/forms/forms.php:89
msgid ""
"Based on our users' feedback, we will consider removing this post. You will "
"receive a confirmation by email."
msgstr "根据我们用户的反映，我们会考虑删除这个帖子。您将会收到确认的电子邮件。"

#: .././plugins/jw-player-plugin-for-wordpress/library/functions.php:47
msgid "Insert with Media Player"
msgstr "用媒体播放器加入"

#: .././plugins/jw-player-plugin-for-wordpress/library/functions.php:65
msgid "External media files"
msgstr "外部媒体文件"

#: .././plugins/jw-player-plugin-for-wordpress/library/functions.php:87
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有更改"

#: .././plugins/jw-player-plugin-for-wordpress/library/functions.php:88
msgid "Save, Close and Refresh"
msgstr "保存，关闭并刷新"

#: .././plugins/jw-player-plugin-for-wordpress/library/functions.php:263
msgid "Click here to watch the video"
msgstr "点击观看视频"

#: .././plugins/media-library-assistant/library/functions.php:30
msgid "Do not add"
msgstr "不添加"

#: .././plugins/media-library-assistant/library/functions.php:31
msgid "Add to Resources"
msgstr "添加到资源"

#: .././plugins/media-library-assistant/library/functions.php:43
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: .././plugins/media-library-assistant/library/media.php:14
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: .././plugins/pop-coreprocessors/pop-library/functions.php:14
msgid ""
"Please add the following emails to your contact list, to make sure you "
"receive our notifications:"
msgstr "请添加以下电子邮件到您的联系人列表，以确保您会收到我们的通知："

#: .././plugins/public-post-preview/library/functions.php:19
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formgroups.php:38
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .././plugins/qtranslate-x/library/functions.php:22
#, php-format
msgid ""
"Ops, it seems this content is not available in <strong>%s</strong>. <a href="
"\"%s\">Would you like to help us translate it?</a>"
msgstr ""
"抱歉，看来这内容还未被翻译成<strong>%s</strong>。<a href=\"%s\">想帮我们翻"
"译？</a>"

#: .././plugins/qtranslate-x/pop-library/processors/formcomponent-inputs/select-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .././plugins/user-role-editor/library/functions.php:40
msgid "Member of"
msgstr "机构"

#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:43
#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/buttons/buttons.php:59
msgid "Edit membership"
msgstr "编辑成员类型"

#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:47
#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/buttons/buttons.php:63
msgid "View all members"
msgstr "查看所有成员"

#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/layouts/usermembership/memberprivileges-layouts.php:27
msgid "Privileges:"
msgstr "特权："

#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/layouts/usermembership/memberstatus-layouts.php:27
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: .././plugins/user-role-editor/plugins/aryo-activity-log-popprocessors/pop-library/processors/layouts/usermembership/membertags-layouts.php:27
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:16
msgid "Charity"
msgstr "慈善机构"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:17
msgid "Communities"
msgstr "社群"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:18
msgid "Company or Corporate"
msgstr "生意或公司"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:19
msgid "Government"
msgstr "政府"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:20
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:21
msgid "NGO/NPO"
msgstr "非政府非盈利机构"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:22
msgid "Social Enterprise"
msgstr "社会企业"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/formcomponent-inputs/implementations/organizationtypes.php:23
msgid "Youth"
msgstr "青年"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/abstract-classes/layouts/layouts-individuals-base.php:27
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:50
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/abstract-classes/layouts/layouts-organizations-base.php:31
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/abstract-classes/layouts/layouts-organizations-base.php:32
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:65
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:95
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:96
msgid "Categories"
msgstr "组别"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/abstract-classes/layouts/layouts-organizations-base.php:33
msgid "Contact Person"
msgstr "联系人"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/abstract-classes/layouts/layouts-organizations-base.php:34
msgid "Tel / Fax"
msgstr "电话／传真"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:145
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:285
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:561
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:755
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:531
msgid "Full view"
msgstr "全面"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:569
msgid "Show Help"
msgstr "协助"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:574
msgid "Inviting users to become your members"
msgstr "邀请成为会员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:576
#, php-format
msgid ""
"Please click on %s to invite your physical Organization's members to become "
"your members in the website."
msgstr "请按 %s来邀请您的组织会员成为网页里您的会员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:582
msgid "What is a member?"
msgstr "什么是成员？"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:583
msgid "This depends on your Organization. Some examples:<br/>"
msgstr "这取决于您的组织。一些例子：<br/>"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:585
msgid "University teachers/students"
msgstr "大学教授与学生"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:586
msgid "NGO volunteers"
msgstr "自愿者"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:587
msgid "Company staff"
msgstr "公司职员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:588
msgid "etc"
msgstr "等等"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:593
msgid "What happens when my Organization has members?"
msgstr "当我的组织有成员，会发生什么？"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:594
msgid ""
"If they have privilege <em>Contribute content</em> on, whenever they post "
"any content in the website (eg: a new event, article, project, etc) will "
"also show up under your Organization's profile. If this privilege is off, "
"they will just appear under \"My members\""
msgstr ""
"如果他们有权利<em>贡献内容</em>，每当他们在网站上发布任何内容（如：一个新的活"
"动、文章、项目等），这些内容也将出现在您组织的档案页。如果您不给予这个权利，"
"他们只会出现于“我的成员”"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:598
msgid "Editing current members' status"
msgstr "编辑目前成员的状态"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:599
msgid ""
"The users listed below have declared themselves to be members of your "
"Organization. You can click on \"Edit Membership\" to edit the settings for "
"each one of them:"
msgstr ""
"下面列出的用户都已声明是您的组织的成員。您可以点击“编辑成員”来设置他们："

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:607
msgid ""
"<em>Active</em> if the user is truly your member, or <em>Rejected</em> "
"otherwise.<br/><em>Rejected</em> users will not appear as your "
"Organization's members, or contribute content."
msgstr ""
"如果此用户是您的成员， 状态为<em>活跃</em>，如果不是，请<em>拒绝</em>他。<br/"
">被<em>拒绝</em>的用户不会被显示为您的组织成员，发布的内容也不会显示在您的档"
"案页。"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:614
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:45
msgid "Privileges"
msgstr "特权"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:615
msgid ""
"<em>Contribute content</em> will add the member's content to your profile."
msgstr "<em>贡献内容</em>会把此成员添加的内容也发布在您的档案页。"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:622
#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:46
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/blocks/sections.php:623
msgid "What is the type of relationship from this member to your Organization."
msgstr "这成员和您的组织是什么类型的关系？"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:28
msgid "Invite new members"
msgstr "邀请新成员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:58
msgid "Organization Categories"
msgstr "组织分类"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:67
msgid "Organization Types"
msgstr "组织类型"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:31
msgid "member"
msgstr "成员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:32
msgid "members"
msgstr "成员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:37
msgid "organization"
msgstr "组织"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:38
msgid "organizations"
msgstr "组织"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:43
msgid "individual"
msgstr "个人"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:44
msgid "individuals"
msgstr "个人"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/messages.php:25
msgid "No details"
msgstr "没有细节"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/sidebars/users/widgetries.php:48
msgid "Organization"
msgstr "组织团体"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/sidebars/users/widgetries.php:49
msgid "Individual"
msgstr "个人"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/structures/carousels/carousel-controls.php:48
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: .././plugins/user-role-editor/pop-library/processors/structures/tables/tables.php:43
#: .././pop-library/processors/sidebars/users/widgetries.php:38
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-highlight.php:31
#, php-format
msgid "Highlight from “%s”"
msgstr "“%s”的摘要"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-link-utils.php:16
msgid "The content cannot be empty"
msgstr "内容未被填入"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-link-utils.php:17
msgid "The link cannot be empty"
msgstr "链接未被填入"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-link-utils.php:25
msgid "Invalid Link URL"
msgstr "无效的链接网址"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-uniquereference-base.php:42
msgid "No post has been referenced"
msgstr "没有帖子被引用"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-uniquereference-base.php:47
msgid "Only one post can be referenced"
msgstr "只有一个帖子可以被引用"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-uniquereference-base.php:57
msgid "The referenced post does not exist"
msgstr "引用的帖子并不存在"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/library/createupdate-uniquereference-base.php:64
msgid "The referenced post is not published yet"
msgstr "引用的帖子尚未发布"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/referencepermalink-createupdate-base.php:17
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\" %s>Click here to view it</a>."
msgstr "<a href=\"%s\" %s>点击这里查看</a>。"

#: .././pop-library/dataload/actionexecuters/referencepermalink-createupdate-base.php:24
msgid ""
"Please note that the status is still \"Draft\", so the post is not online "
"yet."
msgstr "请注意，状态仍然是“草案”，帖子尚未被发布。"

#: .././pop-library/dataload/fieldprocessors/fieldprocessor-users.php:66
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: .././pop-library/dataload/iohandlers/pagetabs/404.php:22
msgid "Page not found!"
msgstr "找不到网页！"

#: .././pop-library/dataload/iohandlers/pagetabs/home.php:22
#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:449
#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:538
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .././pop-library/formcomponent-inputs/implementations/settingsformat.php:19
msgid "Extended feed"
msgstr "扩展式提要"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/posts/simpleview-previewpostlayouts-base.php:95
msgid "link by"
msgstr "链接"

#: .././pop-library/processors/abstract-classes/layouts/volunteertag-base.php:22
msgid "Volunteer!"
msgstr "志愿者！"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:221
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:387
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:78
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-tagsections.php:236
msgid "Latest content"
msgstr "最新内容"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:235
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:59
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:236
msgid "My Content"
msgstr "我的内容"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:237
msgid "Add Content"
msgstr "添加内容"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:244
#, php-format
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:265
msgid ""
"Aiyoooo, it seems there is nothing here. Where else would you like to go?"
msgstr "糟糕，无法搜索任何资讯。请到另一个主题"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups-main.php:285
msgid "Ops, this page doesn't exist!"
msgstr "不好意思，该网页不存在"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:66
msgid "Show description"
msgstr "显示描述"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:121
#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:122
#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:461
#: .././templates/hover.php:4 .././templates/navigator.php:4
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/blockgroups.php:512
msgid "Log in or Register"
msgstr "登录或注册"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/carousels-toplevel.php:60
#, php-format
msgid "%sBack"
msgstr "%s回去"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/carousels-toplevel.php:67
#, php-format
msgid "%sNavigator"
msgstr "%s导航"

#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-authorsections.php:569
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-sections.php:763
#: .././pop-library/processors/blockgroups/tabpanels-singlesections.php:539
msgid "Grid"
msgstr "格"

#: .././pop-library/processors/blocks/contents.php:42
msgid "Go to Full Profile "
msgstr "读取完整档案"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections-utils.php:38
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s（%2$s）"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections.php:2409
msgid "View all Content "
msgstr "读取完整档案"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections.php:3248
msgid "Latest Content"
msgstr "内容"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections.php:3252
msgid "Our Sponsors"
msgstr "我们的赞助商"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections.php:3256
msgid "Our Supporters"
msgstr "我们的支持者"

#: .././pop-library/processors/blocks/sections.php:3263
msgid "Who we are"
msgstr "我们的支持者"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttoninners.php:44
#: .././pop-library/processors/buttons/post-buttons.php:96
msgid "Add Highlight"
msgstr "提取摘要"

#: .././pop-library/processors/buttons/buttons.php:61
msgid "View"
msgstr "游览"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:31
msgid "FAQ: Adding Content"
msgstr "常见问题：添加内容"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:35
msgid "FAQ: Registration"
msgstr "常见问题：注册"

#: .././pop-library/processors/controls/anchor-controls.php:39
msgid "Add Post"
msgstr "添加新贴"

#: .././pop-library/processors/controls/codes.php:29
msgid "Important?"
msgstr "重不重要？"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/buttongroup-formcomponents-inputs.php:46
msgid "Section"
msgstr "截面"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/checkbox-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Keep as draft?"
msgstr "保持草稿状态？"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess-description.php:18
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess.php:18
msgid "Free access"
msgstr "免费使用"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess-description.php:20
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess.php:20
msgid "Behind a paywall"
msgstr "付费墙"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess-description.php:22
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/implementations/linkaccess.php:22
msgid "User account needed"
msgstr "需要帐户"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:72
msgid "Sections"
msgstr "截面"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:77
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:276
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:97
msgid "Applies to"
msgstr "适用于"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:81
#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:31
#: .././pop-library/processors/sidebars/posts/widgetries.php:94
msgid "Access type"
msgstr "使用类型"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:27
msgid "Publishing status"
msgstr "发布状态"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/formcomponents-inputs/text-formcomponents-inputs.php:27
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:208
msgid ""
"'Draft': still editing, our website admin will not publish it yet. 'Finished "
"editing': our website admin will publish it (almost) immediately. 'Already "
"published': our website admin has published it, post is already online."
msgstr ""
"“草稿”：编辑当中，我们的网站管理员不会把它放在网上。 “完成编辑”：我们的网站管"
"理员会把它发布在网站上。 “已公布”：此帖已经发布在网站上。"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:212
msgid ""
"The URL from any webpage. (Not all websites can be embedded: Facebook, "
"Dropbox and others do not permit it, and browsers do not embed websites on "
"HTTP for security reasons.)"
msgstr ""
"填入任何HTTPS网页的URL。 （并不是所有的网站可以嵌入：Facebook、Dropbox并不允"
"许，浏览器也因为安全问题不嵌入HTTP的网站。）"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:216
msgid "Please copy/paste here the title from the original article."
msgstr "请复制/粘贴原帖的主题。"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:220
msgid "Please copy/paste any important content from the original post."
msgstr "请复制/粘贴原帖的重要内容。"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:239
msgid "Copy/paste here..."
msgstr "复制/粘贴在这里..."

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:261
msgid "Select categories"
msgstr "选择类别"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:268
msgid "Select sections"
msgstr "选择截面"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:294
msgid "Highlight from:"
msgstr "提取摘要："

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/forms/formcomponentgroups.php:299
msgid "Highlight:"
msgstr "提取摘要："

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:74
msgid "Featured Image"
msgstr "主要图片"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:75
msgid "Meta information"
msgstr "Meta信息"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:76
msgid "Link details"
msgstr "链接详细信息"

#: .././pop-library/processors/createupdatepost/structures/forms/widgetries.php:77
msgid "Post details"
msgstr "帖子详细信息"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:68
msgid "Here you will find:"
msgstr "在这里，你会发现："

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:105
msgid "Many thanks to our sponsors and supporters."
msgstr "非常感谢我们的赞助商和支持者。"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:109
#, php-format
msgid ""
"If you or your organization wishes to participate, please visit <a href=\"%s"
"\">%s</a>."
msgstr "如果您或您的组织希望参与，请前往<a href=\"%s\">%s</a>。"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:129
msgid "Loading data"
msgstr "加载数据"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:138
msgid "Many thanks to our volunteers."
msgstr "非常感谢我们的志愿者。"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:142
#, php-format
msgid "If you'd like to join us, please visit <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "如果您想加入我们，请前往<a href=\"%s\">%s</a>。"

#: .././pop-library/processors/elements/codes.php:155
#, php-format
msgid ""
"<strong>#Trending tags are:</strong><br/>Those tags which appear in the "
"highest number of posts, during the last %s days."
msgstr ""
"<strong>流行标签是：</strong><br/>在过去%s天，出现在数量最多的的帖子的标签。"

#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/multiselect-formcomponents-inputs.php:40
#: .././pop-library/processors/formcomponents-inputs/select-formcomponents-inputs.php:25
msgid "Volunteers Needed?"
msgstr "需要志愿者？"

#: .././pop-library/processors/forms/formgroups.php:60
msgid ""
"Do you need volunteers? Each time a user applies to volunteer, you will get "
"a notification email with the volunteer's contact information."
msgstr ""
"您需要志愿者吗？每当用户注册为志愿者，您将收到电邮通知以得到该志愿者的联络资"
"料。"

#: .././pop-library/processors/forms/submit-buttons.php:25
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .././pop-library/processors/layouts/feed/buttoninners.php:27
msgid "Show comments, responses and highlights"
msgstr "查看评论、回复和摘要"

#: .././pop-library/processors/layouts/feed/buttoninners.php:28
msgid "Hide comments, responses and highlights"
msgstr "隐藏评论、回复和摘要"

#: .././pop-library/processors/layouts/feed/buttoninners.php:54
msgid "("
msgstr "（"

#: .././pop-library/processors/layouts/feed/buttoninners.php:65
msgid ")"
msgstr "）"

#: .././pop-library/processors/layouts/feed/buttons.php:38
msgid "Comments, responses and highlights"
msgstr "评论、回复和摘要"

#: .././pop-library/processors/layouts/posts/previewpostlayouts.php:685
msgid "added by"
msgstr " "

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:74
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:75
msgid "content"
msgstr "内容"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:81
msgid "link"
msgstr "链接"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:82
msgid "links"
msgstr "链接"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:88
msgid "extract"
msgstr "摘要"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:89
msgid "extracts"
msgstr "摘要"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:95
#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:96
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:102
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:103
msgid "users"
msgstr "用户"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:115
msgid "follower"
msgstr "跟随者"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:116
msgid "followers"
msgstr "跟随者"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:121
msgid "sponsor"
msgstr "赞助商"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:122
msgid "sponsors"
msgstr "赞助商"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:127
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: .././pop-library/processors/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:128
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesection-hooks.php:125
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题解答"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesection-hooks.php:141
msgid "Add a comment for:"
msgstr "添加评论:"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:355
msgid "Toggle Navigation"
msgstr "切换导航"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:356
msgid "Toggle Browsing Tabs"
msgstr "切换浏览标签"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:451
msgid "Toggle Search"
msgstr "切换搜索"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:457
#, php-format
msgid "Powered by <a href=\"%s\">the PoP framework</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">PoP Framework</a>驱动"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:460
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:461
msgid "My Profile"
msgstr "我的档案"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:464
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:465
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:466
msgid "<em>Many thanks to our <strong>Sponsors and Supporters</strong>:</em>"
msgstr "<em>非常感谢我们的<strong>赞助商和支持者</strong>：</em>"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:467
msgid "Our Sponsors and Supporters"
msgstr "我们的赞助商和支持者"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:469
#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:474
#, php-format
msgid "View all <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "查看所有<a href=\"%s\">%s</a>"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:483
msgid "Add content"
msgstr "添加内容"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:484
msgid "Add new..."
msgstr "添加新的。。。"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:487
#, php-format
msgid "Your account in %s"
msgstr "您在%s的帐户"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:540
#, php-format
msgid "Open %s in a new tab"
msgstr "在新标签页中打开%s"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:543
msgid "Toggle full screen"
msgstr "切换全屏"

#: .././pop-library/processors/pagesections/pagesections.php:544
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口打开"

#: .././pop-library/processors/pagesections/tabpane-pagesections.php:871
msgid "Ops, there's nothing here!"
msgstr "不好意思，这里没东西"

#: .././pop-library/processors/pagesections/tabpane-pagesections.php:873
msgid "<p>We couldn't find anything under this URL...</p>"
msgstr "<p>在此网址下，我们无法找到任何东西...</p>"

#: .././pop-library/processors/settings/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:27
msgid "Alright, everything set up"
msgstr "好吧，一切都已设定好了"

#: .././pop-library/processors/settings/messagefeedbacks/messagefeedbacks-layouts.php:31
msgid "Redirecting, please wait..."
msgstr "重定向，请稍候..."

#: .././pop-library/processors/sidebars/menus/widgetries.php:36
msgid "Section links"
msgstr "截面链接"

#: .././pop-library/processors/sidebars/messages.php:25
msgid "No Categories"
msgstr "无组别"

#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:63
msgid "Highlights"
msgstr "摘要"

#: .././pop-library/processors/sidebars/widgetries.php:65
msgid "Highlighted from"
msgstr "取摘要"

#: .././pop-library/processors/structures/carousels/carousel-controls.php:54
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:66
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:73
#: .././pop-library/processors/structures/tables/tables.php:80
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .././pop-library/utils.php:143
#, php-format
msgid "Welcome to %s!"
msgstr "欢迎来到%s！"

#: .././templates/addons.php:23
msgid "Full size"
msgstr "全尺寸"

#: .././templates/addons.php:24
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: .././templates/addons.php:25
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: .././templates/header.php:15
#, php-format
msgid "%s latest posts"
msgstr "%s 最新帖子"

#: .././templates/header.php:16
#, php-format
msgid "%s latest comments"
msgstr "%s 最新评论"

#: .././templates/header.php:41
#, php-format
msgid "View %1$s profile and get in touch through %2$s."
msgstr "见%1$s 及联络 %2$s."

#: .././templates/header.php:44
#, php-format
msgid "Entries tagged “%1$s” in %2$s."
msgstr "在%2$s被标记“%1$s”的帖子。"

#: .././templates/loading-screen.php:12
msgid "Loading pure awesomeness"
msgstr "正在加载"

#: .././templates/loading-screen.php:13
msgid "please wait..."
msgstr "请稍候。。。"

#: .././validation.php:89
msgid "Only admins see this message."
msgstr "Only admins see this message."

#: .././validation.php:94
msgid ""
"Error: <b>PoP Core Processors</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PoP Core Processors</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:98
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Core Processors</b> installed, "
"or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PoP Core Processors</b> installed, "
"or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."

#: .././validation.php:102
msgid ""
"Error: <b>Events Manager PoP Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>Events Manager PoP Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:106
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>Events Manager PoP Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>Events Manager PoP Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."

#: .././validation.php:110
msgid ""
"Error: <b>User Role Editor PoP Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>User Role Editor PoP Processors</b> is not installed/activated. "
"Without it, <b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this "
"plugin from your plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:114
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>User Role Editor PoP Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>User Role Editor PoP Processors</b> "
"installed, or otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."

#: .././validation.php:118
msgid ""
"Error: <b>PhotoSwipe for PoP</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."
msgstr ""
"Error: <b>PhotoSwipe for PoP</b> is not installed/activated. Without it, "
"<b>PoP Theme: Wassup</b> will not work. Please install this plugin from your "
"plugin installer or download it <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">from here</a>."

#: .././validation.php:122
msgid ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PhotoSwipe for PoP</b> installed, or "
"otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."
msgstr ""
"Warning: please make sure to have the <a href=\"http://wordpress.org/extend/"
"plugins/pop/\">latest version</a> of <b>PhotoSwipe for PoP</b> installed, or "
"otherwise <b>PoP Theme: Wassup</b> might not function properly."

#~ msgid "Content tagged with “#%s”"
#~ msgstr "被标签为“#%s”"

#~ msgid "Section(s)"
#~ msgstr "截面"

#~ msgid "View/Preview"
#~ msgstr "查看/預覽"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "工程项目"

#~ msgid "Story"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Stories"
#~ msgstr "故事"

#~ msgid "Announcement"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Announcements"
#~ msgstr "公告"

#~ msgid "Discussion"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Discussions"
#~ msgstr "讨论"

#~ msgid "Featured article"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Featured articles"
#~ msgstr "推荐文章"

#~ msgid "Blog entry"
#~ msgstr "部落客输入"

#~ msgid "Blog entries"
#~ msgstr "部落客输入"

#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Organizations"
#~ msgstr "组织"

#~ msgid "Individuals"
#~ msgstr "个人"

#~ msgid "Sponsor"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "赞助商"

#~ msgid "Featured Community"
#~ msgstr "特色社区"

#~ msgid "Please %s or register %s / %s to access your %s."
#~ msgstr "请 %s或注册%s / %s 以登入您的%s."

#~ msgid ""
#~ "Your account has no access to this functionality. Please <a href=\"%s"
#~ "\">log in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无法登入。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid ""
#~ "Your account has no permission to edit this %s. Please <a href=\"%s\">log "
#~ "in</a> with a different user account."
#~ msgstr "您的户口无权编辑这%s。请<a href=\"%s\">登入</a>另一个用户户口。"

#~ msgid "No categories"
#~ msgstr "无组别"

#, fuzzy
#~ msgid "past Events"
#~ msgstr "过往活动"

#, fuzzy
#~ msgid "project"
#~ msgstr "項目"

#, fuzzy
#~ msgid "projects"
#~ msgstr "工程项目"

#, fuzzy
#~ msgid "story"
#~ msgstr "故事"

#, fuzzy
#~ msgid "stories"
#~ msgstr "故事"

#, fuzzy
#~ msgid "announcement"
#~ msgstr "公告"

#, fuzzy
#~ msgid "announcements"
#~ msgstr "公告"

#, fuzzy
#~ msgid "discussion"
#~ msgstr "讨论"

#, fuzzy
#~ msgid "discussions"
#~ msgstr "讨论"

#, fuzzy
#~ msgid "featured article"
#~ msgstr "推荐文章"

#, fuzzy
#~ msgid "featured articles"
#~ msgstr "推荐文章"

#, fuzzy
#~ msgid "blog entry"
#~ msgstr "部落客输入"

#, fuzzy
#~ msgid "blog entries"
#~ msgstr "部落客输入"

#, fuzzy
#~ msgid "resource"
#~ msgstr "资源"

#, fuzzy
#~ msgid "resources"
#~ msgstr "资源"

#~ msgid "Latest"
#~ msgstr "最近"

#~ msgid "The Drivers"
#~ msgstr "驾驶人士"

#~ msgid "The Advisors"
#~ msgstr "顾问"

#~ msgid "The Volunteers"
#~ msgstr "自愿者"

#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid "Who can add content in %s?"
#~ msgstr "谁能编辑内容在%s?"

#~ msgid "Anyone."
#~ msgstr "任何人"

#~ msgid "Is it free?"
#~ msgstr "请问是免费的吗？"

#~ msgid "Yes."
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Do I need to log in to add content?"
#~ msgstr "我需要登入以添加您的内容吗？"

#~ msgid "Yes, only registered users can add content."
#~ msgstr "是的，只有注册用户可添加内容"

#~ msgid "Do the users of the website also need to log in to read my content?"
#~ msgstr "请问本网站读者也需要登入才能阅读我的内容吗？"

#~ msgid "No, anyone can access the website and read all the content."
#~ msgstr "不需要。任何人都可游览本网页以及阅读内容。"

#~ msgid "Will my content be published immediately?"
#~ msgstr "请问我的内容会立即发布吗？"

#~ msgid ""
#~ "No. Before that, our moderators must approve the content, in order to "
#~ "avoid spam and inappropriate content."
#~ msgstr ""
#~ "不会。内容发布之前，我们的版主将会审查内容以防止发布不道德与不符合的内容。"

#~ msgid "Can I share my post with more authors?"
#~ msgstr "请问我可以跟更多的作者分享我的帖子吗？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Yes. In field 'Authors' you can add more users to own the post. They will "
#~ "both appear as authors and have full editing access."
#~ msgstr ""
#~ "当然可以。请在“作者“里添加更多的用户（如组织或个人）来拥有您的帖子。一旦添"
#~ "加他们为”作者“，他们也能拥有编辑的权限。"

#~ msgid "Can I request volunteers?"
#~ msgstr "请问我能要求志愿者吗？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Yes. Choose 'Yes' in field 'Volunteers needed?', each time someone "
#~ "applies to volunteer you will receive an email immediately with the "
#~ "person's information.<br/><br/>We do not engage the volunteer in any way."
#~ msgstr ""
#~ "是的。请点击“要求志愿者”，任何的志愿者加入您的项目，您会立即收到一封电邮，"
#~ "电邮里将出现志愿者的基本个人资料。<br/><br/>我们不需要任何的志愿者。"

#~ msgid "Is it free to register in the website?"
#~ msgstr "请问会员注册是免费的吗？"

#~ msgid "What are the benefits of registering?"
#~ msgstr "注册为会员会得到什么好处？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You will be able to post all your content, look for volunteers, and "
#~ "appear in the User Directory."
#~ msgstr ""
#~ "您将可发表或发布您的内容（如活动，项目，讨论等），要求志愿者，以及内容出现"
#~ "在用户的目录里。"

#, fuzzy
#~ msgid "Important information"
#~ msgstr "组织团体"

#~ msgid "The website is currently in beta, please forgive all the bugs."
#~ msgstr "该网站属于测试阶段，如有系统错误，请原谅。"

#~ msgid "In response to:"
#~ msgstr "回复给："

#~ msgid ""
#~ "MESYM.com is a platform for environmental movements in Malaysia. There "
#~ "are many good actions being done out there. Our goal is to bring them "
#~ "together. We connect the green dots."
#~ msgstr ""
#~ "MESYM.com 是一个推动马来西亚环境保护的平台。这里拥有许多您可以参与的环境保"
#~ "护活动与项目。我们最主要的目的为聚集这些热爱环境人士在这个平台上。我们把马"
#~ "来西亚绿色勇士们联系起来。"

#~ msgid ""
#~ " Join our environmental community and find out who is doing what, where "
#~ "and when."
#~ msgstr "现在就参与我们的团队，开始寻找绿色活动，预知更多的详情与时间。"

#~ msgid " on %s."
#~ msgstr "关于%s."

#~ msgid "Add your %s"
#~ msgstr "输入%s "

#~ msgid "Upcoming and Past Events"
#~ msgstr "最新与过去的活动"

#~ msgid "Environmental Projects"
#~ msgstr "环境保护活动项目"

#~ msgid "Environmental Stories"
#~ msgstr "关于环境保护的故事"

#~ msgid "Environmental Discussions"
#~ msgstr "环境保护讨论事项"

#~ msgid "Environmental Announcements"
#~ msgstr "环境保护公告"

#~ msgid "Featured Articles"
#~ msgstr "专栏"

#~ msgid "MESYM Blogs"
#~ msgstr "MESYM部落格"

#~ msgid "Environmental Resources"
#~ msgstr "环境资源"

#~ msgid "People"
#~ msgstr "人"

#~ msgid "Organization Profile"
#~ msgstr "组织结构"

#~ msgid "Individual Profile"
#~ msgstr "个人结构"

#~ msgid "Title*"
#~ msgstr "题目＊"

#~ msgid "Where will my content appear?"
#~ msgstr "请问我的内容会出现在哪里？"

#~ msgid ""
#~ "As soon as it gets published, it will appear in our homepage, in the "
#~ "corresponding section (Events, Projects, etc), and in your profile.<br/"
#~ "><br/>In addition, if you are member of any Community, it will also "
#~ "appear under their profile."
#~ msgstr ""
#~ "如内容以发布，它将会出现在您的主页里的相关截面（如活动，项目等），以及您的"
#~ "简介里。<br/><br/>此外，如果您也是社区里的会员，内容也会出现在他们的简介"
#~ "里。"

#~ msgid "What is the User Directory?"
#~ msgstr "什么是会员目录？"

#~ msgid "What is the difference between Organization/Individual accounts?"
#~ msgstr "请问组织账号与个人账号有什么分别？"

#~ msgid ""
#~ "Organizations can have 'members' in the website, and each piece of "
#~ "content posted by any member will also appear under the Organization "
#~ "profile page."
#~ msgstr ""
#~ "组织账号能够拥有自己的会员，以及任何的会员发表将出现在组织的简介里。"

#~ msgid "What's going on all over Malaysia."
#~ msgstr "马来西亚怎么回事了？"

#~ msgid "Volunteer for projects from many NGOs, or even start your own!"
#~ msgstr "有来自非政府组织项目的志愿者，或着自己组织项目。"

#~ msgid ""
#~ "After volunteering, post your photo blog, share your experience with the "
#~ "world."
#~ msgstr ""
#~ "当您参与了志愿者，您可以上传你的照片日记，分享您的感想与经历给全世界"

#~ msgid "Have vacancies? Need green-minded people? Post it here."
#~ msgstr "有空缺吗？想要认识更多的绿色爱好者？请在这里发帖"

#~ msgid ""
#~ "Anything and everything: what do you want to express concerning the "
#~ "environment situation in Malaysia?"
#~ msgstr "任何事物： 您有什么想表达关于马来西亚的环境保护的形势？"

#~ msgid ""
#~ "Browse the living database of Organizations and find out who is doing "
#~ "what, when and where."
#~ msgstr "游览我们的组织资料库，知道更多活动，时间与地点。"

#~ msgid "Featured Organizations"
#~ msgstr "精选组织团体"

#~ msgid "More %s"
#~ msgstr "%s 更多"

#~ msgid "Related %s"
#~ msgstr "%s相关"

#~ msgid "Search Results for:"
#~ msgstr "搜索结果："

#~ msgid "Ops, nothing found here!"
#~ msgstr "不好意思，没搜索到任何东西"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "申请"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "给"

#~ msgid "Su"
#~ msgstr "周日"

#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "周一"

#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "周二"

#~ msgid "We"
#~ msgstr "周三"

#~ msgid "Th"
#~ msgstr "周四"

#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "周五"

#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "周六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#, fuzzy
#~ msgid "My Organizations"
#~ msgstr "Organisasi-organisasi"

#~ msgid "F jS, Y"
#~ msgstr "F jS, Y"

#~ msgid "F, Y"
#~ msgstr "F, Y"

#~ msgid "Y"
#~ msgstr "Y"

#~ msgid "j M Y"
#~ msgstr "j M Y"
